大陸狗又老作攪事屈示威者11/8衝擊福建同鄉會

仆街明攪事，等D人會攪同鄉會跟住福建幫又冇腦就行出嚟打人先。

推

又想搞事 黑社會

攞到好多人見到

推俾全世界人睇

大陸狗又恐嚇